# Lingkar Belajar

## Technology

- [Laravel 7.x](https://laravel.com/docs/7.x).

## Installation

0. Membaca bismillahirrahmanirrahim.
1. Clone Proyek ini.
    `git clone https://gitlab.com/albarranaufala/lingkar-belajar-project.git`
2. Jalankan `composer install` untuk menginstall depedency.
3. Copy file `.env.example` menjadi `.env`
4. Konfigurasi isi `.env` seperti:
    - Application key. Jalankan `php artisan key:generate`
    - Database. Sesuaikan `DB_DATABASE`, `DB_USERNAME`, `DB_PASSWORD`
5. Jalankan `npm install` dan `npm run dev`
6. Jalankan `php artisan migrate` atau `php artisan migrate --seed`
7. Finally, jalankan `php artisan serve` untuk menjalankan website.